其實做咩要捉鬼？ 唔係不嬲都衣著統一？

本來都block bloc, 為保護隊友
加閃燈同螢光帶咁突出，標奇立異？
方死拉唔到，捉唔到？

唔洗加閃燈同螢光帶嘅

繼續block bloc 啦

著番哂black bloc 就得架喇

樓主單機咁慘啊